[鬼國日常篇]企業達到一定人數就要請黑人,地方政府出糧,送女人和別墅

有生活津貼,學習津貼,工作安排
中文差基本上打完卡就唔洗做
唔係住迫仆街的上下格床宿舍,而係住政府比的海景別墅

「寧贈友邦，不予家奴」

還要很多easy girl

尼哥

WHITIES>NIGGER>CHING CHONG
萬年真理

once you go black

中國清華畢業(實際係好難入)
一樣係唔會有呢個待遇

中國的一般員工宿舍係衰過烏溪沙

姐係黑人打下卡已經係中產級生活

支那臭雞俾力架任屌

力架＞＞＞支那人

真 上twitter大把有得睇

link呢?

個黑人隨時係一戴一露D非洲小國權貴子弟, 嚟支那包食包住包囡囡, 唔係一般平民嚟

唔怪得佢地自嘲係四等賤漢

呢個POST班五毛狗扮睇唔到

支那人做五毛

小黑就住特大別墅日日屌中國女人

一個都冇入來
咩tony stark matt_leung 果班個個post 都第一個沖入嚟留言，做咩靜晒

black lives matter

笑死 黑鬼黎到支那都做人上人

BLM理想國

push

笑死

這是國家的思想外交政策, 年輕人要體諒

男的交稅養黑人, 女的交出身體